# Notification

Всплывающее уведомление в правом верхнем углу

## Когда использовать

Когда нужно наиболее лаконичным способом проинформировать пользователя о:

- результате какой-либо операции
- возникновении ошибки

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**closeAfter**|Таймер (в секундах) автоматического закрытия уведомления|*number*|`0`
**description**|Детальное описание уведомления|*string*, *node*, *arrayOf(string)*|`null`
**id**|Индентификатор уведомления|*string*, *number*|`null`
**noCloseButton**|Убрать возможность закрыть уведомление самостоятельно|*bool*|`true`
**size**|Размер уведомления|Один из `s`, `m`,`l`|`m`
**title**|Заголовок уведомления|*string*|`null`
**type**|Тип (внешний вид) уведомления|Один из: `danger`, `info`, `success`, `warning`|`info`
**onClose**|Обработчик закрытия|*func*|`(id, props) => {}`

## Свойства NotificationWrapper

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**position**|Позиция на экране|Один из: `bottom-center`, `bottom-left`, `bottom-right`, `top-center`, `top-left`, `top-right`|`top-right`
